創意和民意，均不能抹殺 所有Vans產品(包括鞋款及服飾)門市及網站即日起停售，直到另行通知。

Van💩

「Off The Wall」 was a term coined when skateboarders in the mid 『70s were landing new tricks in empty pools by literally skating off the wall. At that time, skateboarders were outcasts of society who expressed themselves through the style of their sport. These individuals were not only the pioneers of skateboarding, but also lived and breathed creativity through art, music, fashion and local culture. For more than 50 years, 「Off The Wall」 has been synonymous with that original spirit of rebellion and creative expression.（來源： Off The Wall 來源於1970年代中期的滑板圈，滑板玩家在抽干水的游泳池裡練習從游泳池壁滑下來的動作。彼時，滑板玩家被看做是「異類」，而他們表達自己的方式就是「滑板」。這些玩家不僅僅是滑板運動的先鋒，還通過藝術、音樂、時尚、地方文化來吸取創意。50年來，off the wall 就成了「叛逆；創意表達」精神的代名詞。

一直好鍾意呢個理念
但係Vans你破壞左呢個形象了